大家唔好再話差佬啦!!

其實真係要啲毅進仔同接近弱智既人先適合做。

因為呢啲低端人士最聽從命令，最冇批判思考，上頭叫佢地做乜就會做乜。

黎攞料既警犬們，夠鐘食狗糧啦，大陸狗糧應該最岩你地食

開始覺得叫佢地警犬係侮辱緊啲狗